
                      Es una pena que una película que empezó bastante aceptable,  se va torciendo en el guión y la historia, perdiendo así toda consistencia y calidad. Se cargan la apreciable actuación de la protagonista. Le destroza tanto, que es insalvable la película entera. Una pena
        
            